［突發］防線已退至駐港特派員公署

習近平放棄了中央駐港政府總部（前稱中聯辦），防線已退至駐港特派員公署。大家盡情入去熱熱身。
[url]